回歸前Stray Kids主唱宣布退團 JYP娛樂：已解約

韓國3大經紀公司之一的JYP娛樂今（28日）突發出聲明，原定下個月將回歸的9人男團「Stray Kids」成員金宇珍因個人原因退出團體，並與公司解除專屬合約，而該團體的回歸也將延期到12月。

JYP娛樂旗下擁有2PM、GOT7、DAY6、TWICE、Stray Kids和ITZY等團體，其中以女團TWICE在全球擁有廣大的知名度，而今年出道的女團ITZY也在韓國獲得廣大名氣，將於12月初來台會粉絲；跟隨師姊TWICE同為選秀節目、2018年3月出道的Stray Kids去年奪下新人獎，原定於11月底回歸歌壇。

不料，JYP娛樂今日對外宣布，「一直以來作為Stray Kids成員活動至今的宇珍，已經因個人事由而退出團體並解除了專屬合約。很抱歉因為這個突如其來的消息讓很多粉絲擔心了。」因此原訂11月25日發行的Stray Kids迷你專輯將延期到12月9日，除了再次向粉絲致歉外，JYP同時表達希望外界能繼續支持宇珍以及將以8人組合活動的Stray Kids。

JYP娛樂今日宣布，金宇珍因個人因素退團且解除專屬合約。（翻攝自Stray Kids官方Instagram）
不少粉絲得知此事，感到相當遺憾，「大突然了吧，一點預警也沒有」「天啊怎麼了」「無法接受」「主唱突然退團？」不過然感到惋惜，仍有不少粉絲在推特「＃ThankYouWOOJIN」話題運動，表達不論宇珍未來選擇什麼樣的路，都會一直支持且感謝對方這幾年的努力。

stray kids唔係9人點得

睇住佢地出道生存綜藝開始
最近今年呢兩首歌好難聽
但係佢退團真係嚇死

呢首歌佢嘅音色好出🚬
咁對首最鍾意呢首

今年3首喎...

第一首miroh好聽
yellow wood同double knot呢d 好似係比黑人聽嘅歌咁...

佢地本身應該打算一年4cb

miroh同side effects我都狂loop
新嗰首就冇乜聽..

JYP

side effect狂loop個人真係會有side effect🚬
頭痛

side effectss一開始聽普通
聽下聽下幾正..🚬

好shocked似屋企有事

但係解約wo

但完全冇預兆...